有冇試過上連登搵笑話睇?

有冇發現同一個創意台有好多唔同既低質笑話?
夏樹妹 即時幫你提供全連登最好笑既笑話
你唔洗再哂時間睇埋D咩港大笑話王既笑話

係搜尋器輸入夏樹,
記住, 夏樹妹保證既, 係同一個創意台,
提供眾多高質既笑話,
所以先可以用最短既時間,
搵到岩你心水既笑話,

笑話? 夏樹妹

too long dont read

Ok

有，此post已完

me lor